code讀co定曲？

定係美式英式分別

cold 無L sound

Coke
K變咗d咁

我平時讀code

英式係讀code，美式口音就係讀code

出現了 btw求解答

UK: /kəʊd/ US: /koʊd/